法唔法國一齊去遊行都算係一個幾好既拍拖活動

特別今日可以雨中漫步，幾浪漫
雖然對腳浸到皺晒皮
又可以喺有相同理念既洪流裡面並肩而行，同吊橋效應差唔多，可以增進感情
都係著黑衫，同情侶衫差唔多

今日同左人出去

ys
利申：今日一齊出左去

我攞左把大遮，遮埋佢

女

831再見

係連登講d咁既野

你同百幾萬人情侶裝

威啦你 平時又扮無異性緣

其實都唔係識左好耐

食屎啦你 真人一定靚仔到仆街 或者好撚大隻

係咁攞個大脾磨佢大髀之後扮冇嘢

覺 但男朋友同我永遠分開發夢

細遮咪各有各拎

去親街市買野啲啊姐都叫我靚仔咁算唔算

下 典解牙

那有女

你一定係靚仔佢先會同你見面

你就好啦 樣衰再加無身型真係玩撚完

濕得仲快啲添

普通樣
我係靚仔洗撚成日叫春
屌女都唔得閒啦